最靚/最7的火車車頭 (冇排名)

最靚:

1. 港鐵都城嘉慕列車

2. 港鐵近畿川崎列車

柒
新幹線N700

未完

最7:
1. JR西日本 323系

2. 倫敦地鐵 2009 stock

700系兩盞車頭燈破壞咗個綫條美
N700好好多

好主觀

不嬲嫁啦

JR 500系

JR 223系

呢部好撚型

最7:

3. London Overground 英鐵378型

4. 台北捷運環狀線列車

5. Heathrow Express

我重口味啲鍾意東風車頭

變形火車俠

終極柒到核爆

世界級

車頭設計要顧及意外撞車時，吸收最多撞擊力，以降低司機受傷機會。

其實323系個外型唔差，係配色failed

認真: 如果係繁時載緊客至少死20個
只係測試時撞車真係好彩

圖定老母

落到幾層先有人貼500系
呢架應該係永遠No.1

補多架 0系 子彈元祖 真係成粒彈咁
夢之超特急 大陸遲40年先追到

加埋300系 首架全流線設計
衰在可靠性差
勁快退晒

N700仲柒喎
好似夾硬key個尖頭落個cube度咁

E5 E7
仲有其實西武新車都幾型呀
幾有冷戰時代嘅科技感